有冇日常番既男主角好似校園迷糊大王咁漢子feel

佢真係好撚man
又專一
唯一一個好想佢收大小姐同埋妹妹既男主角
屌你老味俾返第三季1-24集我呀